晨曦行動3.0

唔好理身邊有冇便衣狗，一發現即私了

十八區分兩批隊伍

隊伍a：
十八區set rb (最好近狗屋）
4人小隊 3男1女 3攻1哨 朋友組隊（見狗即圍）

裝備：
面巾
手套
小刀（用消毒藥水抹刀柄）

隊伍b:
向polyu進發
6人小隊 4男2女 5攻1哨 朋友組隊（見狗即圍）

裝備：
防毒面具
手套
小刀（同上抹刀柄）
燃燒彈
救人既心

集合時間：5:30 am

註解：死士出現在所難免，但小隊作用為左分散開d狗，圍左直接私了所承擔既責任並唔係坐監，為死去既義士祭血

請廣傳

推

Poly一戰一落敗，香港人都唔洗玩啦

香港法治已亡，一戰定生死

理大手足已經冇退路，港人救港請推